習近平度假會去邊?

報道美國新聞, 周時會講侵侵或者奧巴馬去左美國邊度邊度度假; 其實suppose維尼都會放假, 但從來唔會有人佢去左邊度假?

驚俾人暗算?
想營造佢唔會放假嘅形象?
定佢度假時其實就係去美國?

就咁睇標題以為係1q題

時下既學生哥？

佢邊有假放
忙住要去唔同省視察佢啲data center
例如 華為 步步高 騰訊

北戴河

你覺得皇帝微服出巡會去邊？

微服叫G

其實北戴河是鴻門讌，成班黑社會開週年大會

之前試過，畀人發現咗，之後唔夠膽啦